台灣叫人依法入境，其實即係唔想收香港難民。

你幾時見瑞典、德國、法國……叫中東難民依法入境？

5毛你好

作為一個國家身份，唔通叫你唔好依家入境？

拉

低級分化

事實係手足係可以光明正大入境

只係出唔到香港境

成班人比蔡特首講2句就迷撚咗

台灣都俾中國打壓緊
自身難保
幫香港係人情唔係道理

你們是不是一搭一唱
逼人切割嗎

瑞典有無叫難民咪入去？

無得用護照又點合法入境？

有無打過齋都唔知。

台灣人從來都唔係大愛左膠

連登仔真係好好笑。

從來都唔肯面對真相。

唔通大大聲叫你偷渡入去咩 有需要既手足自己會識做啦

你都on9
呢D野點會係枱面做呀
要做都靜靜地啦

德國有無大大聲叫人唔好去？

我覺得菜英文而家唔會落實做野。

因為台灣有一堆極右綠營係唔鍾意同支那有任何關系'，對於佢地黎講，香港等同支那。

樓主有名五毛

連登仔除左識標籤人地做五毛仲識咩？